[Mirror ]大家點睇Mirror入到叱咤5強

其實Mirror果12個人係由Viutv隔硬造出黎，成班人都係商業性質，出道唔夠幾個月就吸引好多師奶妹妹仔（包括自己女朋友都係） 我唔係要葡萄佢地啲咩，事實上做到男團都唔簡單，但我覺得佢地冇資格同Supper moment, Dear Jane, Rubberband依啲咁有歷練，咁多心血去成就今日嘅佢地嘅組合去爭三甲，真心佢地三隊都好正

三年後仲喺度先算

193揮斷手，哎呀哎呀哎呀

投緊票果個係我最喜愛
三甲係計播放率

on99

Error 正d

唔洗三年，一年後都比長

+1

造星第一集追到而家見到佢地出到道係幾開心
但12人男團咁樣出道我到而家都唔係幾明
入面我都有幾個係本身都支持緊
但我想佢地係以歌手出道多過以偶像咁去出道
聽佢地講係想好似咩akb咁男團之後有d人岩時機就畢業
咁就觀望下先啦
有追睇下佢地但今年叱咤都無投佢地
係而家呢個時候攞一定會有人屌
人氣同實力都未夠班

我都係咁覺得
有幾個成員真心唔明點解會簽
太多人反而唔太吸引

已經諗到佢地live 一定出醜多
咁短時間出道

聽都未聽過
相反當年KOLOR D歌屈到仆街都入唔到
真係一蟹不如一蟹

支持Error好過啦

果個咩阿Jer 咁都叫星

好事 入五強止步就好 其實12個人都各自有故事有歷練
比時間觀望下 香港出現呢一類既組合落後左人二十年
其中一個主因除左係香港本身保守外 係乜都屌既性格

環球
Viu
商台

咪即係當年ge羅力威

阿 jer 都好過alton